（腳膠入）Bingo呢幾條腿，好撚正呀

Supergirl真係行埋一邊，不服來辯

有兩個已經離久